乜無人覺得lalaland入面個mia係臭雞黎咩？

一個死臭閪既故事，點解係度話咩現實打敗了愛情？
Mia依種死臭雞淨係愛自己，談何愛情？

成班連登仔都覺啦

正臭閪 有仔仲去姣男主角
同ex見家長仲要係人地阿哥面前落鳩佢面
1句 I m sorry咁就走撚左去
分手你都分得咁冇禮貌 食屎啦臭閪
男主角你唔配有阿 返去含你個阿伯老公碌臭鳩啦

yes

見另一個post，個個係度追捧，我以為自己上錯5p咋

好在仲有咁多正常邏輯既巴打

見到呢套撚屌野拎咁多獎就知依家大部分人都係咁

呢個年代既核心價值黎

慘得過本身比佢帽果件?

條臭雞flirt完佢，佢先知人地有仔。

畀佢帽果個早甩難，根本應該多謝佢。

男人好撚慘

屌男人無大志，自己雙重標準成名就派帽

呢個年代D人, 尤其女人好中意用感覺, 夢想去開脫自己

荷里活班友都係呢種價值觀
女人做乜都可以合理化
女權撚真係害人不淺

睇完都嬲嬲地
成套戲用靚歌靚人夢想去包裝劈腿
其實set女角角係單身再識男主角有咩問題
係要帽一野嫁喎
果套咩be before you又係咁撚樣
個設定成撚日咁樣既

Me before you

女權撚食屎

正一係雞係公廁

慘係慘在佢係阿哥面前比人戴帽呢
好大陰影

agger.....

agger
睇完第一個反應都係女主是臭雞